法國足球公布歷史最佳陣容，梅西、C羅、比利和馬拉度納等人入選

《法國足球》評選的歷史最佳11人昨日公布，第一隊梅西、C羅、比利和馬拉度納等人入選，近代傳奇中場皮爾洛和席丹則入選了第二隊。

（歷史最佳陣容。圖片來源：Twitter）

本屆的金球獎由於新冠病毒的原因而取消了，《法國足球》改為評選歷史「最佳11人」，排位分為門將、左後衛、右後衛、中後衛、防守中場、進攻中場、左邊鋒、右邊鋒和中鋒九個位置，歷史最佳陣容由全球170位記者投票。最終，梅西、C羅、大羅、比利和馬拉度納等人入選了第一陣容。皮爾洛、席丹、小羅和巴雷西等傳奇則被排入第二隊。

最佳11人第一隊：

門將：雅辛

後衛：貝肯鮑爾、馬爾蒂尼、卡福

中場：哈維、馬特烏斯、比利、馬拉多納

前鋒：C羅、大羅、梅西

（歷史最佳陣容。圖片來源：Twitter）

最佳11人第二隊：

門將：布馮

後衛：卡洛斯、巴雷西、阿爾貝托

中場：迪斯蒂法諾、里杰卡爾德、皮爾洛、席丹

前鋒：小羅、克魯伊夫、加林查

（歷史最佳陣容第二隊。圖片來源：Twitter）

最佳11人第三陣容：

門將：諾伊爾

後衛：布萊特納、拉莫斯、拉姆

中場：伊涅斯塔、迪迪、內斯肯斯、普拉蒂尼

前鋒：亨利、范巴斯滕、貝斯特

頂你個肺咩，譯名都唔hi轉？

Xavi第一隊

霉閪

識野喎 識用馬特烏斯

勁到癲全能

布萊特納 who

馬圖斯下話

賓特拿（N)

係睇英文都知係馬圖斯

Xavi 換 zidane 喇 On9

畢列拿 德國古人
打機係名人堂級

小白應該要同派路調轉

尼馬同蘇牙第三隊都冇

尼馬都頂咗巴西咁多年，偏偏仲未有中前場有佢咁嘅level，有級數嘅去晒後防

咪係

痴撚線拖舟真球皇級

比利中場

席丹呀屌

三隊加埋得5 個現役

笑死人
伊巴3隊都冇
仲話自己係神

個個人都會覺得zidane值得入一隊

Lions, they don't compare themselves with humans.

冇夏神？

冇史高斯？

Xavi屌打佢

拉莫斯點會入到